香港邊到有得買急凍肉桂卷

如圖

行咗好多間超級市場都無

Ikea

正想講

citysuper 見過

Ikea 係已經焗好再翻熱定係dough 咁嘅樣?

Thanks 聽日去睇下

不過自己made from scratch 最好食

Btw點解肉桂咁臭 會有人鍾意食

m&s

未焗 dough嚟

馬莎好似有

宜和

真！
有無好推介

有無興趣自己整

整麵包好難呀

push this